深夜秒回

沖涼88

ok

潛撚咗成晚

今晚貢小人

本身唔識
大家都係喺呢啲post鳩UP識

利申：c

又扮

其實連登點pm 真係最近先開

真 點先信我啊

禁左上角個黃點
利申PMED

固咕故

餓

on99?

邊到有 diu我好似啲呀爺呀嫲唔識用電話咁

吃

固咕故？

又係有聲嘅

夠鐘收皮啦

食軟雪糕 雪糕

深呼吸

好

講講吓真係想食了

pmed

去行街街

開心😄

好似高登咁

有一行係 發送私人訊息給利申絲

畫畫

暫時不畫了

為什麼

無 係咪要開po做乜高級會員 我覺得自己好膠

唔洗升級 都無得PM 講笑咋sorry

Sad

又係我

之前話番工識左個成日黎既女仔

之後發覺好似過左電

本身就黎忍唔住問佢拎WhatsApp 果啲

但點知反而係佢主動問番我轉頭

咁樣代表咩

我想別人應該忘記了

葉葉陪我畫吧

diu

好吧

你咩意思佢咪意思

有無絲打可以陪小妹睇戲？

me

佢有J

呢個post好多絲吖

ok
pmed

扯咗

乜你好唔開心咩？
咁我話你知事實啦
咁代表佢係雞係player

扯？扯火就份

diu你 點pm 咪再fake

我前個排都買咗啲水彩返嚟 想畫吓

太好了 馬上pm u 想畫了

你扯咗未？

但其實我不太懂怎畫

就係驚係自己FF

同你睇不了 LIHKG無得pm啊

最緊要開心

開心

dllm

葉葉是個溫柔的女孩 謝謝你陪我聊天

有j唔同我睇

cut your jer jer

多謝你
不要不開心了喔

其實有無人信我真係絲

我信
不過想同有J絲睇

知道了

搵啲嘢講 好悶但係唔想訓住

ok dead咗 你地最近追緊咩故
我睇緊已讀不回 越界姊弟戀

想寫

如果烏托邦主義必定釀成悲劇既話
咁點樣先可以令到呢個社會既主流意識形態徹底改變？

咩

滅絕人類就好了

故

多謝小妹 我眼訓啦

如果地球有74億個我既話就好了

小妹最近睇緊Tsubasa翼 好甜

咁就碌柒了

一陣睇下先

去哂冰

74億個有j嘅絲 恐怖過黑暗聖經

走冰小田

至少唔會再有任何爭鬥 饑荒 貧窮

有一半既我係無J的

自交

病

viutv個節目好催淚

訓先 聽日有嘢做 聽晚見 早抖小妹

hi

fifa 2018

電視播緊

你之前無睇過咩

無
頭先睇到個男仔
真係完全表達到毒撚心態
因為自己無條件所以冇信心
根本唔想俾個女仔見到自己
更加唔敢表達自己心意
因為覺得個女仔唔會想俾一個毒撚關心

係咪好矮嗰個

心水清

四眼帶帽
仲着住u記3眼仔T
哩d先叫真毒

受溝?

早睡早起身體好

今晚咁快散

yes mk car head cow girl

比個理由我

real
又冇咗影

你有j

沖涼

我咩都唔缺就係缺女朋友

抵你有女

丫屌又做你唔到喎

壕

就係冇呀

屈人大？

講嘢咁甜點會冇

今晚可能早瞓

不行

咁關我咩事

想牛你

聽日星期六一睇就知邊個係偽毒

點解呢

你

i like your logic
but you not A09

我要睇住你瞓着

死gay 佬把口咁叻食唔少女

慣晒得我一個毒撚

對住你先講得出

唔好代入我ok?

呢句都係對個個都咁講

你自己潛又唔提

好想即刻睇番viutv個show
嗰班真係毒撚嚟

我駐

你成日扮毒攰唔攰

駐你老母
有時機又唔打
Post 又唔上

好彩我打緊機

毒撚想摺吓

女

今日我call又冇人打
連輸咗4場

我明...

你都唔撚講嘢

屌開冷氣都有蚊

我諗我都知我唔會有機
不過每次我都會反省吓自己究竟有咩問題

怕羞嘛

好女友

朋友姐

你男神級

平時出街手指指？

真毒咪唔攰
邊個成日嗌攰

番嚟認真同佢坐低傾吓
宜家再chur都冇用

我要諗點打發時間

我dllm

長期望地吓行

明明把口咁叻

一齊左幾耐

勁
隔離拖女

牛女
番工
瞓覺
完

Hi 岩岩8點幾訓左覺 而家好精神

你嚟？

same

吹天光喇

今日情緒好低落

毒撚講哩d嘢未俾人拉咪算偷笑

我
食嘢
瞓覺
運動
完

你咪潛

咁佢又係唔抵幫

OK

見到真人變石頭

😂😂不過我平時都夜鬼 而家m痛到訓唔返

有人吹就最好啦

冇得傾電話咩

靚仔咪得

睇心情

全部隔離都有女
明晒

想格劍?

咁其實同初一齊個陣表現有差距都係人之常情
唔代表佢唔鍾意你既

呢度最多廢青

冇傾 不過都唔係因為佢嘅

做咩

我想食野

你frd 做咩咁心虛
Post 咗啲咩咁

食我?

屌咗未

秒未

Wa 你同佢熟唔熟
派帽咁撚仆街等天收

盡量秒緊

係我就唔使A0 la

可能覺得大家親近左 不經意對你隨便左
男人係咁
其實諗深就算女方都會有差別啦

你齋屌唔拍拖

不了

男朋友等左我兩年 但我又唔知幾時先算適合既時機

希望你仲留到

初初追你用咗幾耐時間

咁算點 同你絕交？

咁佢男友知道咗未
Cls

給我一杯忘情水

絲打覺得要拍幾耐先叫穩定？
或者有冇話一大段時間唔會嗌交之類去劃分可結婚對象

Gay

唔好侮辱柏拉圖ok?

覺得佢好撚戇尻佢派帽關我撚事

知道咗
已分

結婚後

4mk笑乜牙？

好弱

柏你老母假狗

我有份推

唉心淡

係喎sor

PM me lah, fuck you

做得好
西女人派帽遲早俾人玩厭

Gay u ok?

認定左佢係我結婚對象

鬧柒佢就啱

弱水三千

點得到就會點失去

癡撚線佢派帽做人第三者
條新仔有女
咩世代

dllmch

鬧埋你

支持

有咩吸引到我

今日咁少人

he more gay than u

嬲咩啫 請你新地筒啦

負評我嘅

都要結咗婚先

咁其實已經得喇

因你未入嚟

佢認錯我係你

我又要

禮拜五
大家知咩事

你飲忘情水咪夠

收到風佢好中意把妹

上面打麻雀個個
忍唔到咁耐，加上消失左兩個幾鐘
過來人身份話你知，好大機會出事

我已經記底咗

紫薯味好難食
幾時換新妹

成班偽毒
我真毒依家落街食老麥

唔夠

做仆街先有人愛
好似係

紮左自己未？

想食阿華田味

又食

但都咁夜啦 陪女都返左屋企喇掛

Sor

Mk 妹出緊去蒲都上LIHKG
辛苦晒

真毒無街出

你係咪搞錯左，陪你梗係爆房

join ok?

又恰

未食dinner r

come

又扮食m記

媽的
M痛致死

仲未食癲

怕肥

有冇藥食

ching where

要報牛

歪

對身體唔好呀 忍一忍算

蘋果批啱唔啱 至憎

做披也

feel到男朋友真係想娶我
佢每一個計畫裡面都有我
講到將來都係我地兩個人既畫面
所以有時個心真係有衝動將自己交比佢

樓上兩個ON9

我次次都痛到食藥

飲水未

sorry無爆過房

我當年係做仆街個個

好好食囉

頂住唔好死啊

Up mud 9

慈雲山

好難食

打錯，陪女先岩 啪完攬住一齊瞓第二日再出街

唔想再做game boy

agger

點解你咁狠心

4mk

我之前係唔係都食呢 好驚食到慣性就冇用

不了88

食開咩

咁做nds

飛機消失哥

狂飲暖水🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

但係唔食真係好撚痛

內地生
仲衰

rip

粟米批

食得多會無仔生
利申唔諗住生

U飛我機-.-

依家咪報應

Psp?
屌你笑咗

唔好笑

終於認mk

如果我突然冇應機 幫我開po講m痛真係會死人架

只要係你比 咩都啱

平時落街跑步，沖下紅棗水，唔好飲凍野好過啦
調節兩三個月就好好多

個女仔好慘

屌你原來咁撚仆街
即刻block柒你先

都好食
但成日限時

屎
芋頭屌打

好田

聽講練腹肌會無咁痛

算啦，依家某程度我興幸無屌到，唔值得俾我

咪係囉 可否永久

唔食芋頭

咁快就決定唔生 幾歲呀

又學到新技能

女人好似係練馬甲線

睇你幾時漏口風先

可以想像到佢係你面前幾卑微

二十歲

大家唔巧block我

唔夠你笑得甜

蘋果批一直都係首選

比錢啦望

4mk block 7u

block突
LOL都DEL埋FD子

如果練到就好啦

=.=

屎眼會漏氣

好臭

比link未

可以燒炭

老江湖

有冇諗過睇醫生

你自己？

大把時間啦 到時你就想生架啦

批

唔係話真係要練到好勁
但要操下佢加強腹部既力量就會無咁痛

？？唔係你比我咩

我覺得係架
非過來人

咁你又叫我入

你正宗player 4mk

Agg

嘩屌
我即刻想做女人

好鍾意細路 但真係唔想佢受苦 決定左唔生
男朋友都同意

學到嘢

如果真係好撚愛係可以結婚先食
我聽過朋友一件事
個男因為呢樣野同條女嘈過
跟住出去識左條好撚豬既女
之後條女係咁求個男既同返佢一齊
最後真係斬左攬
條女之後為左留住條仔俾個西佢屌，仲要中出有埋
之後條仔飛撚左佢。

係到話一樣野俾大家知
一條仔因為呢樣野同你分手/嘈交，
唔係為左留住佢而俾佢屌，咁係無用

你個鼻壞咗

blocked

其實我都係5年前先開始咁，跟住兩年前先完呢件事

青頭定非青頭會比較忍得

我答埋你，個陣我青頭

你個嘢壞咗啊

咁講法都係視乎個男人性格 好難一概而論

大把蠢女人喇

其實唔屌都可以用手用口姐

我男朋友都係 不過佢24歲了

跟鐘爺學嘢啦

真，我都係蠢男人

真係灰 係香港生活唔係諗點變更幸福 而係點樣冇咁辛苦
連生小朋友都怕佢受苦 咁我支持你 養寵物都可以開心幸福既

好健全啵
蘋果新鮮香

你係男人 你覺得可以咩

學到我句句都講真話未

哩個真係4mk嚟

睇吓有幾愛

可能養下貓 不過會成屋都係毛

鐘意佢唔會捨得

真係覺得好臭
我記得細個食過一次三角形嘅朱古力批 出過一次
身邊啲frd話無食過 話我記錯 明明就有

慈雲山見

又學到嘢

乜批乜批我都覺得好難食

咁假係屌過個啲姐係點

瞓撚醒未

認真問

肥4

隻隻字都明但加埋一齊我唔明你問乜

準備出去牛女喇
牛到女我一定請食飯

真係屌過vs假係屌過

睇第二次
我都係睇第二次先明

你愈嚟愈幽默

真係有㗎

第一時間淨係諗咗去m&m

屌你哋 笑撚死

好悶

成班on9

瘦咗又唔會變靚仔

吹天光

谷奶點解要戴套

好好笑

痴痴呆呆坐埋一台

Yes
前戲先考功夫

刀系茅女

又傻笑

好似有啲野想share喎

一齊講真話

我隔黎枱班死mk 一女五男好嘈

有你睇唔上眼

瞓未

返屋企啦

去邊到牛

有咩好講

三角朱古力批好似係冬天真係出過

屋企無位食老麥

你哋同一間病房？

我都想食

證人出現了

連續幾個comment都好好笑

講到自己唔係

都話㗎啦！！！！！！！！！！

你真人係咪都係咁

人地睇我唔上眼就有

元朗
聽講嗰到可以任牛

咪就係

所以我成日帶住鍵盤四圍去

你咁撚型屌驚毛咩

嗱！！！！！嗱！！！！！！！！！！！嗱！！！！！！！！！！！！！！

有你就同我乖乖地含

佢含啦

改圖？

8/10

Laughed

mk唔會自己一個係老麥食野

死圖喎老細

掉咗佢

含啦望

Laughing gor

幾點瞓好

瞓嚟做乜

屌 辣殺

now
我都眼瞓

唔瞓會死

0800

隨時瞓著

0345唔好？

瞓先

真係有m記

唔太好 個時辰有啲差

勁
去陪女

gnnnnnn

扮工好悶
見到d客都係一pair pair
閃到我頹哂
就喊
好想搵人攬

散會啦

屌 同親你哋吹水都笑撚死me

真係食架我

Nightnight

你做酒店定賓館？

垃圾

佢都走左啦 你想點姐

不要暗戀

客好過同事吧

笑下幾好

現在進行式？
上去拎電話囉

Where the haha point

笑點低到

我笑點低嗚嗚

唔戴套咪會有bb
有bb咪會谷奶

可能人地上男朋友屋企扑野咋

上面好多haha pt....

夠可愛

佢上黎返工咋可能

你自己都係haha pt

吹牙？

nope

無電視睇

咁佢都有機會

又要學嘢

幾點啊仲睇電視

仲未 點算

屌 出左七月 roster
7/1又放

細路仔係咁

形容下有幾靚 懷疑你見到我

有咩好睇

同事放閃直頭攞命 屌你老母
扮工都有另一伴陪
on9

失眠？

咁激 聽問唔使返工？

應該係小妹><

散咗就尷尬

個日有工返 開心仔

禮拜六

返夜

求其打個飛機就眼訓架啦

裡面有好多性感泳衣

應該係

今日不能天光了

散左就辭職啦
唔洗驚

點解

今日放聽日放後日放
屌佢老母，未出事個陣又唔見咁編我

why r

我有諗過
但係話打得多 會自卑同腎虛
所以都係打少啲
同埋有時愈打愈精神

聽歌瞓試下

笑到攰

出咩事

辣殺

咁快啲瞓

咪俾條女絕交囉 未絕應該三日出兩日

不停打 打到眼訓為止

on9?

諗咁撚多把撚
打你就打啦

真係好好聽

抵你隔離坐mk

得咩 男女都唔得啦
大戰幾百個回合都有可能唔得

55

想偷影佢地

go!

過多一陣子

不要只是想

太仆街了

等埋你

0n9

屌 仲有無飛

yup

驚鬯完大家見我唔到

有呀 無588有888

影

屌你都on9
女梗係得啦
女都冇一個極限點
女又唔會有聖人mode
女直頭可以打到攰之後直接訓教添

田

[]n9

Wtf

你貢mk 五怕啦

@葉子

We don't talk anymore

好貴，仲要都係企位

你就on9
個個唔同
本身開始有啲眼訓
咁夜仲屌人
咁燥死去訓啦

企位無所謂 但係888又唔係最前 好撚貴

但真係好想聽 驚再諗又無

888搵過有幾難
機會得一次

我本身諗住真係聽live買平個啲㗎咋屌 而加點買落手

失業冇錢之際
男朋友又再次比我捉到flirt女
今次佢冇氹我求我原諒
冇應承我佢會改

佢話多謝我幾年黎
陪佢係谷底捱過人生低潮
但佢都冇面目見我
話因爲我唔肯同居
有時我唔係度佢就好想搵人陪
佢話唔想再呃我會改了 佢覺得自己本性難移

佢向我講分手
比我之前每一次都決絕
話唔想我再因爲佢既事傷心同影響自己生活
就算我搵佢佢都好冷淡
叫我唔好再講d令佢心軟既野

拍左幾年 一下子得番自己一個
我知裂縫好深 再一齊只係累鬥累
不過我好唔捨得

勸你分 遲早都係分

me好欣賞you
Do個fd可以嗎？

U look so cool but u are so hot

睇下你
比人屌一屌就走去訓
弱

588真係無得好快
我12回起身睇已經sold out

You可以企開啲嗎？

You just want attention u don't want my heart

上黎吹水
呢到24/7

我明
曾經以為佢真係改
以為會重新建立得到

但我認清事實係唔可以

春袋都鍊爆你

趁後生搵過個一齊得開心既男仔

好呀多謝Ching

係咪唔會再有

望落似

傷心啊嗚

好啦 me睡了 早抖各位

你錯比喻...
月會缺先岩...

訓唔著

見過好多男仔都偷食
無論舊同學 ex 舊同事 屋企人，都見過
我好質疑究竟有冇男人係專一？
有冇人可以分享下？
係咪一齊得耐點都會悶，想搵第二個？

其實我都開始老
又愈來愈肥 有時自我形象好低落
加上之前番既工女多男少
成日好驚自己搵唔到下一個

早抖

我信有男人係專一架

不過有時都會諗男人呢啲視角動物
到我開始老會唔會慢慢開始唔愛我..

呢個唔關專一事
無第個都可以因為我變老變醜而唔愛我

屌你...

你一定可以搵到個更錫你既男朋友

男人

有時覺得要搞清愛同鐘意

真係好誇張
見過有舊同事呢頭同未婚妻去睇完結婚d 細節
個頭即刻走去叫雞

好似就連好靚既女明星都會比人嫌老 比人背叛
何況我地呢d平民百姓

我唔介意男朋友成日打機 冇上進心 窮 EQ低
我淨係想佢專一同誠實

我暫時無見過身邊既男仔出軌
個個都拍到兩三年
定還是我唔知呢 不過我信係無的

所以你都唔好咁快失去信心

想報名

雖然好老土
但真係三番四次比人呃
有陰影
同埋同一個人生活左幾年
霎時間要割捨 每做好多野 去好多地方 都會諗起佢
雖然佢係爛人 但我覺得出左社會之後
要從頭認識同了解一個人 經營一段關係好攰

我都想排隊

你filter 其他囡囡

如果佢都識好似你咁諗就好了

聽日佢就去接ex機
宜家失眠到訓唔到

關你乜事

男人要女人接機

係 我2字頭 但我大過佢
我見佢flirt親都係十幾歲
或者佢根本唔鍾意我呢類型既人
又或者 想我幫佢打理生活 解決問題 情緒疏導
但要玩都係搵妹妹

我知唔關我事 我知自己只係水泡

我以為接你ex機

要我ok?

揀我未

佢地係longd 散

多謝兩位咁踴躍
比到我一點安慰

你望乜春野？

你幾高幾重？

好撚驚佢地會復合

男人真係幾時都鍾意妹妹先

你sis?

屌你

自己都廿鳩幾，仲有咩資格揀妹妹

有乜問題？

幫？

巴打 識個女仔4個月 情侶做既野幾乎都做齊曬每日都有聯繫 但佢個ex突然搵返佢

一齊接

扑左未？

唔識滿足於自己有既野 唔珍惜

未

岩架啦，呢啲人俾多兩三次教訓就識

終於搞掂啲嘢訓得

知唔知接完機去邊

佢連佢老母都瞞 話去接姐妹

唉 屌

冇啦佢仲細
而且比佢同齡既亦更唔成熟
我比過好多好多次機會佢改
要識諗一早就識

難為我今日仲好唔要面咁whatsapp佢
明明佢已經覆得好hea
我仲問佢 係咪真係決定分手 (好想聽到佢講唔係 )
佢話點解我仲要問
之後話”一齊番你都唔會原諒我嫁啦 你比我諗下先啦 我想靜下 再覆你啦”

天啊 覺得自己好唔要面
佢仲話想要個唔發脾氣同唔鬧佢既女朋友
但明明佢做錯 仲怪我鬧佢......

有無打茄輪？

但無暪你
其實你係咪佢男朋友

咁你又知

其實佢已經唔鍾意你啦
講咩都係假
分就最好

夠啦
唔好做到自己咁cheap啦

佢中學生？

on9

有 佢ex搵返佢之後 同我講一直當我係朋友 但之後佢個ex成個月無搵佢 呢幾日個女仔主動話去接佢機

打返幾次，等佢ex食你口水尾

幾歲？
算啦 人地講到咁白
你愛她
她愛他
他當她sp

友達以上 戀人未滿
即係兵

又肥又矮
冇人會揀我嫁喇
可能因為咁先更加怕失去

快啲扑野做將軍啦

唉 依家呢個世代真係痴撚線

利申 條女仲係處

兵都有茄輪打！？想入伍

你又知

接完就唔係
btw 講你就信
摷過未呀

check過

處女膜都可以俾錢裝返啦 點check呀

每次嘈交佢都表現得好後悔
話今次真係改
我已經聽到冇感覺

另一方面 都係死性不改
繼續溝女
其實咁樣真係開心咩
咁樣係唔會得到幸福

呢個真，不過係叫修復

佢12號仲約我去澳門 其實佢想點

做乜

過夜？

想賣你豬仔

pakpakpak lm video

係

打雜
點解4點都唔訓？

woho

cls
btw 依家7月都未到 好多變數架
可能聽日接完機"我地以後唔好再見/我冇野想同你講啦已經"

失業廢青

冇啦 每次發生完d事 個教訓都好唔深刻
當下喊苦喊忽 話好感動
唔明點解我仲要對佢依件垃圾不離不棄
轉個頭唔記得晒嫁喇

分手 失去 先叫一次教訓

人無對比 係唔會發覺之前既野到底有幾好

所以咪失眠囉 同佢既話題間唔中都有提到佢ex 成日話未放低佢

24歲

me 17

屌我都係
就係咁 所以先更加多時間亂諗
直頭想扑暈自己

你同佢同年？
我都係24
但唔夠衝動

召喚樓豬

去左牛女啦on9

屌緊囡囡

叔叔

襯未俾人斬自己斬左先

死MK咁惡做咩

我明 佢都明 唔會搵到個好似我咁錫佢既人
佢無人無物 我一路陪住佢
佢爭落幾筆街數
我雖然冇能力還 但都幫佢分擔佢屋企租金(我好少過夜)
我幫佢計住d錢點用
唔使佢請我食飯 唔使佢買禮物同過節慶祝
我幫佢修補同屋企人既關係
佢發脾氣亂掉野我都忍
佢出軌我都比機會佢 希望見到佢改過同長大
佢唔上進 唔番多d工撲水找數我都接受

但係愛情就係咁 唔係付出幾多就得到幾多

你呢

失戀可以點 個心好難受

係啦
鳩痕勝於一切

聽歌

我老啦 27
可以既話下次都係揀番個照顧到自己既
如果仲有下次的話

有既，總有人欣賞你
我都有同過個28既一齊

等埋聽日結果？ 復合即刻斷絕來往

見佢幾個鐘唔應你就好斬啦
唔通等你頂唔順發脾氣先斬咩

明知個結果係點 唔好再等啦
放手啦巴打

係時候做個了斷
多謝ching

佢復合就唔撚去澳門了

根本佢個心都唔係你到
或者你有特點似佢ex 所以佢先投射左dd 好感係你身上
但實際佢最愛都係佢ex
同我經歷有d似

我地一言為定
我係到等你消息

我每次拍拖都比呢樣野困擾住
我就覺得男人唔可以專一
就算我男朋友話我好有趣 同我一齊永遠好多驚喜唔會悶
但佢一樣出去玩

不過都有人話可以專一

有次睇J2個節目
麥明詩都講起好驚有日會老
女人好蝕底 35歲後貶值 唔再吸引到佢另一半
但男人越老越Man 就算中年都有本錢去滾
到時女人離婚會冇左頭家 又難搵過個
唔離婚又一樣委屈 係咪咁就一世
佢講講下講到喊 但我真係好明呢個憂慮
我都喊埋一份

多謝你
你覺得姊弟戀ok嗎？
個時點解散？

我就覺得好後悔同左弟弟一齊

我自己無話o唔ok
因為事實上我可能出黎做野做得耐，諗野無以前咁幼稚
但佢同你相反
佢覺得佢30歲之前俾唔到佢想要既野佢

同佢攤牌之後 又好似乜事都無發生咁 繼續曖昧

遮啲唔遮啲 係咪特登
斬啦 當你狗咋

佢想結婚？想要個家？
我見呢度開始少人lu
ching有冇話諗住幾點訓？
我明明尋晚冇訓過咁滯
但而家毫無睡意 屌

講左 佢當你係佢ex
就算你同佢扑埋都可以轉個眼同番ex 一齊

係呀，佢好現實
我無話諗住幾點瞓，聽日同後日都放假
不過覆覆下唔見左就通常係恰著左

到底點先可以將一個人當做另一個人

[/i
廢話黎 比埋你睇嗱

我指條女個名

diu 打多兩次車輪sin la

岩 聽日就知結果 佢ex係導致我追唔到佢個原因

擺低你既心事

凡事太盡

我反而覺得
開心同愛大家 結唔結婚好閒
多謝你同幾位ching
我本身見我男朋友用app溝女溝得咁過癮
我頭先都down黎睇下
但發現都係約炮居多 唔係我想要既野
反而之後上黎吹水 感覺舒服得多

無乜大心事
就係諗下以前同班兄弟一齊玩
然後俾佢哋買隊友

搞到自己唔信友情
朋友都唔多個……

咪即係水泡囉

點解錫過 拖過手都做唔到男女朋友

到最後因爲小事而完結關係

apps name don't selfish play

ching係因咩事

因為佢講下笑話中意第二個 但我認真左 黑哂佢面 但佢本身都好唔中意我咁 到最後大家冇搵大家2日 就突然wts收到完結關係呢個信息

我夠攬左腰啦
咪又係因為一件小事而消失得無影無蹤

可以話一時既衝動會搞到最後既關係破裂

你肯定係講笑 ?

其實咩都做齊哂 但係到最後都係得唔到

我都唔肯定 但係依家就因為小事而結束 覺得好唔甘心

#metoo
有冇挽回呀

多謝Ching
我試下訓覺先 因為訓先可以唔諗野
訓唔著再上黎傾

可能覺得你份人大男人

諗住聽日去試下 起碼試過去努力...

你諗住wts定見佢

珍惜你現在最愛那位

我覺得用wts 好似好假 感覺唔到佢真實既感受 所以應該面對面清楚佢

同時都有d內疚
為左佢 我傷害左第二個人
好矛盾既心情

我個陣都係咁，不過見到面佢淨係叫我唔好再煩佢同跟住佢

希望聽日可以試一次啦

天亮了

???

講出黎吧

做咩咁諗

天光左 但係我都係訓唔到 都係想盡力去挽回關係

越諗覺得自己越黎越蠢

一樣可以活得有意思

有什麼意思

幾歲啊巴打 翻緊咩工

18 無返工 死廢青

18歲仲有大把機會俾你去闖 點解咁早放棄呢？

我都想組團尋死
呢個諗法都好一段時間了

你又有咩唔開心？講黎聽下

有咩好闖 輸了你贏了世界又如何

其實失戀又有好怕喎

我都過左半年 過咗嚴重期 間唔中上黎叫下春
其實而家ok

我係第23頁有講嫁
之後你頁個留言話驚男人唔專一
我仲長篇大論覆左你

主要都係因為男朋友講分手
加上呢段時間冇番工 冇收入 焗住屈係屋企
同埋香港政治環境 熟悉既人去左坐監

令到已經抑鬱兩年既我情況又壞左

唔好口不對心 多d搵朋友吹下水時間好快過

朋友都返工了

噢我翻緊工留意唔到咁多野 sorry
翻開pt 而家冇工開？

而家搵工唔難呀 肯捱就ok

我可能9月就揾

幾個月前quit左做左幾年既長工
(人工好低 都好影響自己點睇自己)
轉行 番第二份工 發覺個間公司d人太埋沒良心
頂唔順裸辭左
而家咪冇野做囉

唔好9月啦 坐言起行啦 即刻搵

諗唔到

成晚無訓過 一陣去返工 第一日好驚

平時興趣係咩

uniqlo 囉

cls不了

spao h&m

前面咩黎 小弟唔留意牌子

韓國牌子 賣衫 聽人講h&m 幾free

花最多時間個樣 係拍拖
所以真係好致命
其餘就係影下相 食下野 都冇乜特別
係香港生活都好悶下

我同你一樣 我極重色輕友
做下運動囉
我朋友唔多 所以唔拍拖就係摺埋係屋企

我性格好易同人混熟
只不過因爲重色輕友 所以朋友都越來越少
一失戀就仆街 孤零零一個

我好懶做運動 由細到大都好抗拒
其實想趁夏天+失戀+失業既時候減肥
我知瘦左會易d搵男朋友 自信心會大番
加上依幾日冇胃口
難得地一日只係食到一餐左右(平時食勁多)
算係比仔飛唯一好處

不過一見到條街咁熱
咩減肥決心都曬到溶晒啦

陪leo gor失業多陣先

好 你幾時時失完

e+ 你揾唔到pt 太多人放假

我都易混熟 不過好快冇話題

又dse又暑假 搵條毛咩 （好似係）

係ar

呢到個個都做pt

我做全職獵人

秒回？？？

no

照鏡囉望

琴晚真係攰攰哋
本身攤喺床到
好快瞓著咗

Dllmch

幼齒 不了

講事實唔俾？

得我柒頭毒撚要照
屌晒你哋

我長期帶住篤尿

妹妹性格定年紀？
性格就不了
唔係唔好
一齊嗰陣係會幾開心
但到一轉變就會突然唔慣佢成熟咗

年紀嘅話我覺得會冇咁貪玩掛
一個18歲同一個22歲
相差四年喎
姐係一個玩咗四年嘅女先定性要自己接手
好難過

未瞓醒可能打得錯

有排
放假對於我嚟講都係喺屋企鳩hea

你咁型
帶俾我屙姐

嗱
廢話唔使多
你問吓自己接唔接受專一 唔講大話

有時d嘢真係雙向

我都明有部分毒撚係因為無條件先令自己專一
但係你揀得樣就預咗要犧牲其他嘢

佢番2點

佢gay 哋嘛
出晒名痴漢嚟

佢係我張床

咁就真係仆街嚟

咁似我

姐係有女

我咪仆街肥仔

但係你有女

除咗有女其他都中晒

繼續吹

落大雨
吹緊

星期六成點鐘都唔蒲頭
知咩事啦

攤多陣先
扎醒

好彩我哩邊停咗

一早話得我真毒

差咁遠咩

借問聲邊個覆緊你呢

頭先大到仆街

依家可以出街上LIHKG

又食妹妹仔

我係屋企痾緊屎

細過我一律唔食

圖？

食開姐姐

今日心情咁好？

準備出門
就爆同我講

爆
你個屎眼就爆

唔好 啱你十點幾樓上鑽嘢嘈醒我

早

新工壓力好大？

屌爆佢屎眼

早

茄我

屌爆完瞓返

俾人嘈醒會影響全日心情

係啊 個刻好燥 跟住可能太眼瞓 瞓薯返

又落狗屎

曬撚到癲

得你喺屋企？

屌拎遮先

好好陽光喎

而加唔係

又有街出

你問係咪得我係屋企 咁我媽都係到咪唔係。。1999

仲攤緊 邊有街出

酸？

攬到條女實一實上連登恥笑你

Ff就有我份

笑咩 你都無

今晚先打g

我幫你用spoon刮出嚟

真 我都比人恰慣

吹

識雞腸

唔識打匙x

Okay

我係隔離睇ok?

教我

你唔介

刮埋一份

Kfc桶餐

我玩刮刮卡就夠

我又玩

我只同真點A0玩

你自己都唔係

哩到得我係
個個越爆越多

出太陽嚕

保護我ok?

溶未

Why

保護我

冇問題

又等面試

面咩

Hello

How much

叫埋我見啦

好撚焗

U gay?

曬4

肚餓了

咁好

車仔面

前幾日食咗

m妓

好似淨係請靚女

我18歲個陣同左22歲既男朋友一齊
到而家

收兵收到攰？

肚餓 岩岩起身

快食

沒有

？

女神咁早

仲未wts我
決定忘記佢

係接機大堂激吻緊

正 宜家做緊gym諗起都大力d

沒有 肚子在固咕故

eat good west

食咩好

eat 男人的浪漫

同你一起eat

女人的浪漫

怎問

我不知道發生什麼事

+1

留tg給你

快pm me

可以參與嗎

無嘅

有了

🙂😊🤧😅

咩料

醒了 仲未爆POST
星期六果然多偽毒

1001

食飽飽

Agger

糖糖啊係

剛放工

返麼

Playgroup

好有愛心

?

搓下黏土又一day

我都想同你一齊搓

ok 唔撈都罷

又黎

捉住你手仔搓

想打pmed

爆未

++

咁耐都未爆
睇嚟真係得我一個真毒

我都係真毒

真毒呀屌你